[緊急最後呼籲]你仲未提名LIHKG女神聯?仲有唔夠6個鐘截止喇

LIHKG首個大型娛樂型競賽活動仲有唔夠6個鐘就正式截止提名！宜家既形勢就係下面咁樣啦，想扭轉局勢話唔定就真係差你一票，錯過提名機會真係有排等架，不要猶疑，請立即行動

暫時提名走勢(提名票: 1st-16th>超聯 17th-34th>冠聯[需足夠18人] 35th-52nd :(暫定出局/甲組) 53rd-70th :(暫定出局/乙組)
朱千雪53
袁澧林50
謝安琪38
陳穎欣@SG27
李佳芯16
杜小喬15
李靜儀@SG14
趙慧珊@SG11
倪晨曦10
林嘉欣10
麥明詩10
簡淑兒10
陳瀅10
岑晉晴9
-----------------------超聯安全線 (14/16)
馮盈盈9
文詠珊9
Me Chan9
莊錠欣9
魯芬9
-----------------------5人爭超聯2席,落敗3人可優先晉身冠聯組別(3/18)
苟芸慧7
黃翠如6
簡幗儀6
鄧麗欣5
張沛樂4
岑麗香4
彭慧中4
陳嘉倩4
陳華鑫4
劉佩玥4
車泳希4
陳煒4
黃心美4
林泳淘4
張曦雯4
-----------------------冠聯安全線(18/18)
陳法拉3
蔡思貝3
梁凱寧3
黃德藍3
陳嘉寶3
林映蔚3
吳嘉熙@SG3
譚嘉儀(模)3
-----------------------甲組安全線(8/18)
陳潔玲2
陳寶珊2
連詩雅2
周慧敏2
陳庭欣2
鍾楚紅2
駱文捷2
郭靄明2
朱晨麗2
鄭欣宜2
李嘉欣2
余香凝2
劉穎鏇2
沈卓盈2
游蕙禎2
何雁詩2
蘇麗珊2
馮寶欣2
勞嘉怡2
孫慧雪2
黃心穎2
杜如風2
胡琳2
王君馨2
朱茵2
梁嘉琪2
麥美恩2
蓋世寶2
薛家燕2
譚玉瑛2
陳婉婷2
瓊姐2
李施嬅2
姚子羚2
-----------------------34人爭甲組10席,落敗24人可再參與外圍賽以晉身乙組組別(18/18)，仍落敗5人將完全出局
林伊麗1
廖子妤1
黃夏蕙1
邵珮詩1
周海媚1
佘詩曼1
邱淑貞1
楊穎1
劉沛蘅1
羅彩玲1
黃子菲1
吳婉芳1
羅霖1
溫碧霞1
劉心悠1
黃智雯1
林潔瑜1
許雅婷1
鄭秀文1
陳自瑤1
白韻琹1
葉劉淑儀1
孔祺1
湯唯1
洪欣1
蔡少芬1
王敏奕1
董嘉儀1
邵音音1
莊端兒1
梁齊昕1
張秀文1
萬綺雯1
湯怡1
陳穎妮1
李蔓瑩1
-----------------------餘下36人，好抱歉你地將會出局

留名

其實條link點解好似開唔到

算，照推

見到出面情況好唔開心
講真幫唔到啲咩唯有希望搞下活動調劑下氣氛